屌那星 我已經特登唔講 老豆老母係都要撩起我把火

岩先TVB新聞講琴晚有狗竇比人施展火魔法 老豆老母又係到屌佢哋 又話佢哋冇腦又唔諗後果 後生細仔比人捉到就乜乜柒柒 我都特登行開唔撚理 老母係都要加多句「聽唔聽到啊 仔」真係火都來撚埋 我問番佢哋 咁係邊個令到佢哋咁細個就要行出來呀 我老豆竟然話佢哋自己唔識諗 嬲撚到我走出門口 而家樓下好撚凍

同翻佢講武漢肺炎啲嘢

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task